落撚到咁 仲取消黃雨

屌你老母點睇都黑雨啦

等我飲完cha 出到黎濕晒

如果係去藍酒樓嘅話就抵死啦

啱啱無啦啦倒水咁倒

老細：做咩呀，想博落雨防假呀？出尼做野係咁架啦！
嫌三嫌死！

水浸都冇黃雨

山竹啲嘢爛哂都要返工